★今日冇慧中J，J住楊明霞先！

有流精問題，幫襯楊明霞能否根治？

我要彩玉

生左仔未？